點對付美心！

美心大股東係牛奶國際，而牛奶國際母公司係怡和Jardine，一閒老牌英國洋行！
怡和一早就唔信共產黨，未回歸就已經放棄香港上市地位，東南亞改在新加坡上市！
怡和（東印公司）滿清晚年一直向中國輸出鴉片，換句話說，他亦有份引發鴉片戰爭，令滿清簽下南京條約，割讓香港予大英帝國，才有今天的香港！
怡和集團旗下置地（Hong Kong Land)是中環核心地帶大地主，擁有交易廣場、歷山大廈、置地廣場等中環名廈，很多港資中資對置地中環的土地大廈虎視眈眈，只要置地肯賣，可以話幾多錢共産黨都肯卑！如果怡和覺得在港受針對，有局勢不穩可能，趁依家個市未冧前出售果啲名廈比共產黨都唔出奇！

傷害美心集團，最大損失不是姓伍個老西，而係怡和！我諗大家都唔想果啲名廈改曬名，如歷山大廈就改叫習帝大廈、置地廣場改叫天安門廣場、太子廣場改叫上海廣場、㵂打行改叫萬壽行等呱！
又用另一面睇，老西都只係用口講衰我哋，咁用手回敬又好似唔係大好，如此唔通用言語傷害我地就出手，咁咪要幫好多公司裝修？
幫福建360裝修我冇意見，因為721！
幫中資裝修我理解，因為背後主䐉係共匪，即係黑狗指揮！

大家覺得應該點樣對付美心，自己諗一諗吧！

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

食窮佢